%!TEX root = ../../main.tex

\chapter{Schlussteil}

Ziel dieser Arbeit war die Überprüfung der Durchführung der \ac{ADM}
mittels der Microsoft HoloLens in \ac{AR} auf eine durch höhere Immersion bei
\ac{AR}-Anwendungen und die Verwendung von Gestensteuerung für eine bessere Unterstützung
der \ac{ADM} für verteilte Teams, als dies bei klassischen
bildschirmbasierten Lösungen möglich ist.
Dazu wurde zunächst ein Konzept für eine Anwendung entwickelt, die diese Aufgabe erfüllen
kann. Anschließend wurde die Anwendung mit Unity für die HoloLens prototypisch
implementiert.
Zuletzt wurde der entwickelte Prototyp in einem Usability-Test getestet und die
bei diesem Test gemachten Beobachtungen vorgestellt und diskutiert.

\input{src/5_schlussteil/fazit.tex}
\input{src/5_schlussteil/ausblick.tex}
\input{src/5_schlussteil/verbesserungsmoeglichkeiten.tex}
